［連燈精神］Trump聽日翻盤的機會係零呀！

各位，係時候燈拜登喇

Trump唔洗諗會贏

特朗普輸硬啦！世界末日啦

trump一定輸，麵神燒山都咁話

李香琴都死埋

拜登必勝

收下聲啦

算喇 輸硬

要翻一早翻左啦
邊洗等到聽日

你啱，玩完了

侵輸硬💡

Trump得把口，以為有咩大計
參見拜登總統

登登贏